休足時間隱藏用法

剪開一半當薩隆巴斯用
涼浸浸 貼額頭又得

做乳貼有冇得諗，涼涼地正呀(。)(。)

包住個春袋又得 用向龜頭也得
得咗

當m巾用又得

尿片咩

劣幾下消暑